高登連71遊行都反

好耐未返過去

7月1維園見

變咗香討啦

得返直播同音樂台叫有料到
Joe仔睇少左對家浸透力

Joe仔呢D淺黃分分鐘已變對家